[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（465）

中了1001

Mission除左垃圾jayce外 有咩勁
3z起碼唔會輸先

Hka

反正都有新AD
生可可到底會唔會認真考慮俾UNIFIED打中?
東山出去2次都俾人打到咁慘

UNI5 KAWING

庫奇同沙皇？

咪玩啦 越南msi成績仲廢過lms 頂多叫做外卡入面最強 仲要頭先先輸完比泰仔

鍾共點解咁有信心出16強
今日第一場都係妹贏
第二場pick qiyana 但唔覺東山識玩

今日兩場個表現
就算出到group stage都唔覺打其他組1/2名有邊隊會必贏

Spy個組第二名幾廢

一定要做小組首名，唔係好大機會收皮
其他隊根本同SPY同DWG爭太遠，我諗呢兩隊都係會全勝做首名
俾啲心機整番個首名番黎先有得搏

雖然GREX 上年0-6
但外卡賽真係有番咁上下實力
又好睇

Empty 入圍賽寧王

有無mission proview

一起身就見hka輸 失望

hka

個時吹到連tsm都要佢

tsm咩狗屎垃圾都入到 有咩所謂

點解係寧
寧根本係痴住兩個當時狀態極好既中上狐假虎威 痴咗個fmvp

其實係一個人troll累全家

ning 呢加廢還廢但當時決賽ning 真係好撚敢make play 重要work ,呢加唔用佢因為太大風險果d 2-3 lv 鳩gank 失敗對ig 果隻順風打法影響太大但empty 最多入圍賽bengi 全圖cover 姐

睇個款hka之後幾場都係柒出國際㗎啦

HKA入到小組賽如果入A/C組咪又係被輪姦

所以希望佢出局到時抽籤都唔洗咁死，橫點都係0-6出局

M1ssion個垃圾 踢佢落後備啦

今年世紀賽Garena 有冇競猜？

界

今年有無廣東話直播？

LMS出線 係入硬A組 除非多一隊外卡

入到0-6硬 不過好過又入唔到

好過seed 2. 0 6

kayle fiddle

真。香港人
今晚18區見

cg

NA WHY SO QUIET??????????????????????????

日本!

唉香港真係痴撚線
世界賽仲睇嚟有咩癮

lm

日本

希望hka贏返次

Yes

CG會唔會柒過HKA

岩岩先睇返原來na eu都輸左
Cg

執柒左佢啦私G

Damonte同東山一鳩樣

cody sun

格食格 uol輸返畀mmm
凱能要請隊友食飯啦 打到咁都躺贏到

Cg會唔會直接出局

贏mmm應該係tb 但點打就唔肯定

應該睇完game 時間，因為三隊同分

朋友話日本仔打嬴左SPY 真定假出左去冇睇

我DLLM隻韓仔冇SMITE走去打龍呀係

求下你唔好再卧底

今年d外卡

架仔好勁

dfm 其實做乜9

炸彈死拖爛拖屌佢老味

好撚激

每次都淨係死一兩個

兩隊都係垃圾先做到

Gg

好撚刺激 日本仔可惜了

打緊乜鳩

抵日本仔輸架

私G無論次名定出局兩個劇本都好有睇頭

呢場真係究極垃圾 不過係最好睇

兩邊都打得太驚

ZIGGS次次打交扣大扣到輸

日本仔有進步

換左隻JG仲有得諗
幾次個閃都係扣黎走佬用

架仔可惜 如果有土龍先大機會啲贏
佢哋呢個陣打巴龍遠古龍都慢過龜

早你就收皮啦炸彈狗

日本仔打得太亂，成日都有spit call
明明有波磨左個inhibitor就得，隻Gnar無啦啦走去開人自己死埋

佢係落單比人炸左埋去
果波佢死硬其實DFM應該即時走
就算變到大都冇用，都係推得郁隻剎雅，仲要唔知撞唔撞到牆

下場刺激了，看我大NA會唔會BO5都冇得打

希望cg輸 等hka冇咁柒

希望hka之後會贏

終於返到屋企

啱啱好頹咁翻到屋企
一開電腦見到CG咁柒即刻笑咗
play-in小組賽都出唔到
肥西

原來全部2-2
tie break 點打
打多輪?

CG個教練好撚靚仔

追返上一場d 時間

屌 自動seed 1係咩玩法

麗珊卓COUNTER勒布朗?

係

Huni 英文好左好多

agger

不如比3M入16玩下啦

點解cg後打？

點解CG加賽有優勢既？ 另外兩隊打贏先挑戰佢

Cg出左線？

用遊戲時間計 贏嗰兩場總遊戲時間最短可以直接上第一二種子
個規則好on9

都岩既 贏時間短都證明隊野勁/打得好既

明明獨角獸就制衝CG 但3M又制衝獨角獸架嘛
咁搞法CG咪有得首名出線囉

CG第一日係贏得最慢 不過3隊平均都40mins~
今日CG虐MMM 24mins~就贏咗 其他兩隊今日都係40mins左右

有冇巴打想玩下世界大賽投注 *非外圍 跟365玩法相似

cg再輸uol點算

CG輸埋俾UOL?

無架,俄羅斯區 出年咪直接入小組賽囉

2nd seed

俄仔區得五隊係度爭
na咁都可以輸埋就真係抵俾個位人

隻vi慕容黎?

上路2次gank都比人雙殺 第一次肥上路
第2次肥埋中路

[國際文宣] 今晚7點、11點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國文宣

無計啦
足球就話有得失球
LoL唔會用殺數 經濟差等等嘛
時間已經最fair

Hka加油

支持hka mission
繼續用姬亞娜

開波未

[國際文宣] 今晚7點、11點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國文宣

要人！

睇蛋黃輕鬆贏兩場就熄機

今日滿血復活 證明自己

FeelsBadMan FREE HONG KONG FeelsBadMan

差唔多夠鍾了香港人

唉 又要睇hka 7

Hka爭氣啦

pepeD係點解

HKA PLZ

終於ban炮娘

要裝betterTTV 再enable gif emote先睇到
係pepe 青蛙fing頭emote嚟
通常播歌嗰陣啲鬼佬就係咁spam pepeD

終於唔放龍

HKA

其實HKA 可以玩UNIFIED 打中, MMM 打AD

又開始妹過

EZ

好7
咩事

想問吓重有冇人覺得Uni5有料

wtf....

說個笑話入十六強

老啦

下下都係hka 7

HKA各種被單殺
3張門票真係太多

都唔知係咪心魔
成場HKA好似卡住卡住

呢隊hka入到十六強 咪又係人地私家雞

而家情況點呀

私家雞點都好過公廁

mola mola

垃圾

weak

HKA而家分分鐘1-3出局

支線任都不如

港仔下路

係街，3線崩??

打完可以返香港打仗

開黎睇3分鐘
上路下路都被單殺過

立即轉台唔睇

點解呀

加油呀

好失望

唔通兩年都打輸外卡出局
舊年grex 一個stitch carry晒
Hka冇人企出黎

舊年翻譯打野打外卡都有叫做爆過下SEED
今年HKA 5個都似訓緊

睇唔落

廢撚到
落街散步算

LMS第3位都仲係廢到仆街

東山晒左招大

用黑人/JINX/ASHE會唔會好D

仲話合併 仲廢過人地

根本一張飛就差唔多
比盡一張小組+一張入圍

U記個下唔E走俾人穿哂上下路咁一定輸架

之前合併消息一出
班PTT台仔仲話搵班弱的東南亞同佢地合併

好波

OMG

係咪輸左啦

汁到啦,
mission 金人carry左

媽的逆轉啦

7777777777

CLS
打羸5V5 仲拎埋baron

東山玩返呢d英咪幾好

LEE打成4千2

xayah打得好柒先贏

而家咩環境，經濟差幾多

李星成個團戰打最高輸出

61.2k vs 58.5k

hka 61.2k

正呀跟

唔知仲以為佢係lms打緊

crash

HKA 型撚到呢

嚇死，睇上面你地講到咁劣以為輸緊6，7千

MISSION唔補金身先

一波團戰返晒黎

原本係 不過巴龍位1換5就打哂返黎

個隻李星有番lms水準

0換5

crash 1v9

GG埋

我係香港人呀屌

HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!HKA!

去左個廁所返黎就完

前日3Z 1打9 今日CRASH

G fucking G

MEGA THROW

個波反cup會戰勁到

咁都比人反杯

我就係要呢D

團戰

東山唔輸就贏左一半

hka真係要執下前期個戰術
打mega都可以妹到中後期等雙c啲裝齊先做嘢
喺呢個meta打其他戰隊 前期妹妹妹 塔皮錢都唔要既真係好難贏

兩波團戰返晒來

11 點再睇

Mega兩場都係輸一波巴龍位團輸game

下場上Mnm算啦 mission同uni5 狀態唔太好

下咁都贏
咁起碼有加賽打

Crash好勁

Lms唔係大賽區 差唔多實力咋

hka打lms都係pick庫奇azir 打後期

次名出線都至少有得睇同強隊打下bo5

unified 31.1k。。。
你地好似講到好雷

ez差唔多啦 算少

前面真係麻麻到後面有裝先算係咁

有波比xayah單殺

燈返生HKA

11點再睇

個主播講香港加油

佢後面打嘉文好似好痛

佢前期比XAYAH單殺個下真係好離譜

打越南仔bp針對隻中路就應該ok

u記係咪面癱

不嬲無論嬴輸都一尻樣

海洋之心 巴打今年仲有冇睇

呢個lms主播考特 好早已經支持緊香港
夏季賽果陣已經見到佢貼住 打橫香港 打直加油 果個貼紙

睇完呢幾場 覺得同番東南亞合併都未嘗唔係一件好事，睇得出東南亞隊既實力比以前強，
又可能係LMS實力跌得太勁

合併番對雙方都有好處

所以咪要執 除非佢哋覺得世界賽打每隊都有能力拖到後期

睇得出mega係差啲
Hka打線咁弱
出到線又係等食蛋

其實hka打資格賽嗰陣前期都唔係妹妹妹 宜家可能想打穩d

啲人會唔會專登俾HKA贏

想太多

4:0仲要調路輸首塔

唔睇個經濟差 都唔知嗰陣輸緊

記得人頭 2比8 塔好似1比4
但都只係輸緊3k

G4好廢

Hka好危

G4 同 showmaker 分別

hka要連贏兩場先比較穩16強

自膠 係要贏最後一場

我覺得外卡啲意識進步得好勁

手足準備文宣

here we go

移民去大灣區

我已經睇到hka要打3大賽區再輸3-0既結果

解散
鐘共講到明要打入16強

對面揀黑警凱特琳..

HKA要加油

解散慳返d錢去課金

2nd seed
對cg/spy/dwg
買定機票返台灣

差D fail

好彩李星殺到
唔係嘅話呢腳柒到

香港人下路

踢爆死黑警

FREE HKA
FREE HONG KONG

Twitch個chat

打爆黑警

good good

除咗uol 就算巴西/土耳其陣間邊隊出線 出線既都唔覺hka可以輕鬆打
3隊感覺得ISG可能比較好 唔明點解鍾共咁有信心

加上hka出到線都係抽到支好簽
佢去cg/dwg嗰組都可能連2nd seed都保唔住

今場營運得幾好

10k gold lead

今日隻李星上哂身

隻李星呢下靚
大完搏到個波飛埋去

出到線嗰幾隊都唔易打，最好就抽到拉丁美洲
打UOL唔睇好

隻李星係咪代打 crash邊有咁勁

做唔到perfect game

佢係lms李星玩到五連殺

3Z差一個大 如果有大佢贏

東山：crash真的很強

真係打野差距
對面隻蜘蛛黎搞笑

GG

聽到直播有人叫Stand with Hong Kong
係咪我聽錯

s7個年hka就係playin比crash打到返屋企

上路dam dealted差成4倍

越南仔得個中路勁 counter pick中路已經贏左一半

一見對面PICK凱特琳
下路即刻醒哂

李星：黑警 還眼

東山麗珊卓令到阿卡莉冇得跑線滾雪頭

GP用桶(氣油彈)打爆CAIT(黑驚)

香港人見到女警醒曬正常

Crash本身S5係韓國第一打野，公認最有潛力新星
S6 Spring自己勁多失誤先淪落到流亡海外

台仔PTT:
香港蒙面俠打女警 怎麼輸

本身係邊隊打？

下路兩個真香港人打爆黑警

hka seed1
不過其他seed2 都唔弱 uol, 巴西/土耳其都勁
希望抽中南美 好打少少

對面肯定冇睇國際新聞
揀隻狗乸 真係應景

黑警還眼play

認真？
本身邊隊

Hka是咪已出線wc?

打錯應該係S6同S7
兩季都係Longzhu，全個S6都係韓服第一，初出道幾場LCK試過outfarm人地jg 100cs
S7春季正式擔正愈打愈差，試過俾個教練當眾鬧到痴線，自始就冇再喺韓國打

Crash真係好勁

未 仲要打多1個BO5

khan 堀起個陣個個 ?

Thx ching
幾時打？

其實啲職業隊好多都係職業毒撚 點會知

Khan係S7夏季先加入，果陣已經用Cuzz取代Crash
Cuzz同Crash兩個都係超級韓服路人王，兩個都係Longzhu練習生
可惜兩個都養唔熟

10月7/8號

打邊隊要等等抽籤先知 (對手會係其他3組第2名 其中1隊)

最記得係cuzz一夠歲數上場就比人踢走

Crash當眾俾龍珠教練鬧個Gif我仲揾得番出嚟

屌你隊ry搶咗wolf個位唔撚係1-4呀嘛

外卡好多前lms韓援 machi上年五個有四個黎左世界賽

Lms韓援不嬲唔差 不過台港澳選手就....

HKA簽運真係爆 應該可以16強吧

打isg?

成個pool 1啲隊都係叫全名
得HKA叫 H K A
癡撚線

HKA好運到爆

真係有運，抽中最弱嗰隊拉丁美州

如果比賽直播果陣有人大叫fight for freedom, stand with hong kong就好

賽評條友專登唔講全名而喺講HKA

唔係隊ry仲廢咩?

唔好咁大意住可能有爆冷呢

我都聽到
講左句HONG KONG之後變左HK
不過riot game再頂就係QQ
不意外

睇lol比賽都係咁聽到Hong Kong 真係好爽

有時啲caster係直接叫Hong Kong算

咁講都俾人負皮
好撚想知負皮嘅柒頭咩心態

dwg同cg應該無爆冷掛

LK: HKA EZ
簡黑警比人屌打
即刻抽中DWG

cg依隊柒野好難講
佢地咁都可以22

huni唔柒+拎返啲新英
連埋條中路正正常常就無問題既

如果CG對HKA 你話HKA贏我都覺得唔意外

俾啲咁嘅對手蛋黃係侮辱
哈

咁又唔好睇得HKA咁高

HKA果組四組最廢

hka同cg/dwg交換連線都唔知出唔出到

今年外卡真係進步咗好多

有人嗌加油 fight for hong kong

今天播完HKA的逆轉戰後喉嚨有些啞
太嗨一個過度用力沒控制好
後續講話都有點卡卡的非常抱歉

結束後說了些話
看到有人講到電競不染上政治
我尊重你的想法
但原諒我
我不認同這個觀點

生活處處是政治
電影、音樂、電競、體育與宗教無所不在
一個民主自由的社會我才能暢所欲言
而我也從來不避諱說出我真實的想法
進一步分享自己的觀點做自己想做的事

我們是台港澳賽區
不知道有多少香港人關注自己的香港隊伍
同時在這個香港最艱困的時刻
與被把持住的政府爭取更多權益

我能做的很有限
但我希望你們知道
這世界有非常多人支持著你們並關注著香港
香港加油
你們絕非孤身一人的

不認同的人們
我也只能說聲抱歉了

#香港加油 #eye4hk #HKA #worlds2019 #freehongkong #democracyforhk

「我們是台港澳賽區
不知道有多少香港人關注自己的香港隊伍」

真係冇乜

風頭火勢邊個有心機睇

FB見到 蒙面李星爆打黑警

「電影、音樂、電競、體育與宗教無所不在」

關鄰國事既 有咩同政治無關

有無潮文可以重溫一下？thanks
主人翁係咪tsm?

好有心

係
HKA果場點都撐hka

好希望lke都入到去

本身篇野係波台果邊
之後有人改左做TSM
上年我改左做AF

作為一個TSM 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈TSM首名有咩分別。

令我地班TSM totally no mood to 捱夜睇 嗱,我又分析下 首先閃電狗,唔好玩啦 台狗野，2分穩陣

WE,,如果係SKT就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又2分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又2分

加上我地4大尖刀 Svenskeren Hauntzer Biofrost Bjergsen 加上關鍵王大清.. 根本場場大炒,,,,

6分就一定..係睇下做唔做到Perfect Game.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手TSM..is侮辱..哈

篇野原本係曼聯fans寫最後16強都入唔到

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

Hka 入到十六強就買個icon

利伸skt fans

我覺得16強唔俾人大炒0-6 已經收貨

hka如無意外入A組，好難唔0-6

橫死掂死a_a打過強隊無憾了

如果打嘅隊攞到冠軍起碼可以上下highlight

入C組雙殺RNG振我港威

屠到一場大陸都應該暴動

當年亞運睇U記都可以同到肥狗55波
真係好感動
不過其他路真係差距太大

今次其他路差距至少細過亞運但U記今次個態

U記可能見到打肥狗又上番電
為左痛打支國人

佢會唔會好似爐石 香港人咁
講光復香港 時代革命

今日幾點開波

7

未必啦 爐石大部份選手都係獨立個體 唔係戰隊

但你成隊戰隊咁講野既 隨時成隊連埋鐘共一齊出事

更加唔好講依加riot係騰訊爸爸 我諗鐘共都應該落左order叫佢地唔好玩命

講句香港人加油都得掛

btw唔係確定左hka淨係可以入A組咩

dwg唔會去a/c組
cg唔會去a/d組
spy唔會去a/c組
hka唔會去b/d組

咁計既分法應該係

dwg>b/d
cg> b/c
spy>b/d
hka>a/c

最後應該係dwg同spy真係抽 cg逼住去c組 hka得番a組

覺得你睇得cg太高至岩

cg真係有豐富na血統既隊黎

UOL贏SPY

呢個都有機會 不過咁我唔識分 係唔入B定係乜組都入得

咁計嘅話都要睇UOL分唔分到去A分到去A嘅話HKA就一定去C

上年c9 playin又係打到一舊屎 然後100trash小組賽屠grx

C9剩係衰bo5CG連bo1都差少少仆街

Dwg睇落唔算勁
有機會輸外卡

我覺得CG同RY分分鐘要打到第5場先分到勝負
SPY同UOL應該就64波

希望dwg 直落3:0 到時cg ry可以早D開波
唔洗熬到咁夜

RY打返起個勢 有機會贏埋cg

又有得睇nuclear個廢物表演

希望Low key有睇連登分析 蛋黃隊最弱係下路 JG

EU流

Garen cat

越南仔咩組合黎

如果小組贏土耳其贏巴西
但輸越南二隊 真係可以游返韓國

唔係食屎狗用先咩

lec

隻慎勁到

越南仔

隻ad肥到

唔係lms 首用 ,不過邊度先唔記得

5000$

nuguri 2k

真養狗戰術
RNG學野

肥到咁...

越南 營運好過韓仔

Aram

收撚哂三件

一打團就現形

有冇人覺得riot個live fps好低

隻ad俾BANG 或者UZI玩一早贏咗

Tristana 一個爆5個lu

dwg 第一場就比人撚...

韓仔比人拎晒15層塔皮

nuclear又表演
有收皮劍唔車落gragas個頭度

隻ad 13分鐘兩件大裝

韓仔今年又創造歷史

13分鐘兩件大裝

好快夢醒了 越南會自爆

越南仔藥效只有20分鐘

個時睇睇下youtube見到咁玩咪撚有趣先記得

收隊等下場

隻ad玩得幾好

可以游返韓國了

韓仔又要暴動了

韓仔營運輸俾人

輸一場俾外卡
會唔會俾韓粉 打

彈出彈入

炮娘下波被秒就逆轉

蛋黃係咪冇睇hka嗰埸點比炮娘屌打

16分鐘有萬一蚊

幾敢衝，聯想到teddy bear

LCK咁耐以黎剩係輸過一場外卡

16分鐘3件

炮娘3件大裝
除非會戰先秒 唔係蛋黃今場輸硬

又逆轉了

隻tf 太廢

咁肥都輸...

炮娘無空間打 佢係好肥 但又唔可以幾砲殺garen
佢啲隊友又頂唔住

tf 笑死人

燈!
炮娘最後死

今場睇緊乜

早知道是這樣 像夢一場

老實講如果越南仔今場咁都輸姐係證明DWG好撚勁
玩個NERF左組合蓋倫+貓
仲要炮娘肥成4K 同埋令到後期血鬼肥唔起

其實係調番轉
只係越南技術太廢
營運outplay蛋黃一大截
唔好講俾top team玩
你俾hka玩都可能gg左

陰公，追剩1k

越南仔咁都輸嘅話下場心態會唔會爆炸

又話收隊等下場？

蛋黃驚佢老母咩

但如果換左做HKA 咁就唔會領先DWG

無range 喎

開始妹 越南已輸

岩先咩5k 3分鐘追平

NUGURI肥返起

越南隊仲諗住打團?

慘到要出GA定驚

AD TF輸九成

好白痴lk

NUGURI真係痴線 前期咁樣都打返起

韓仔已死btw

canyon呢波勁到

dwg啲位拉得勁好

團戰完全冇力...

啲外卡隊真係睇到嘔血

nuguri 咁都可以carry 番

都唔知隻TF有乜撚用

今場如果係KHAN玩血鬼應該無可能COMEBACK到

Nuclear真係好廢

130輸出garen

其實肯ban Nuguri隻Vlad未
好似冇見過佢拎依隻會輸

on9 tf

咁又未到但佢抗壓同血鬼真係幾好

NUGURI 真係好勁 頭5分鐘比人轉線 壓到咁 到而家變到佢CARRY..

2019最強上應該係邊個

呢個版Akali nerf左未

wunder/ts/nuguri 仲有咩人選

笑死

除咗Theshy 仲有邊個差唔多level

核爆以後場場做坦仲實際

依2個無可能一定

咁都得

放火龍但塔都唔點下

2000IQ

呢場真好睇

FPX個TOP?

偷得好靚

越南2nd seed 可以打到互有攻守都算係咁

通常第1場最好睇 game2 3 韓仔屌打

龍區冇真眼唔check
低9能

ad 4233

貓咁痛？ 13k

貓全隊最高DMG咩料呀

LMS比人笑唔係無原因嘅

智商壓制

TS好海鮮喎 駐親都有咁濟 仲要成日behind既時候用操作打翻轉頭 spring打得翻 summer打唔翻直接收皮喎

garen真係掛機貓件裝甲黎

三火龍怎麼輸

首先IG個JG要有CANYON咁既水準先啦
同埋ROOKIE依家唔知回復到狀態未

岩先貓咪失誤 出左黎2秒 炮娘應該可以秒 但去左打塔

而家既LCK俾外卡打贏真係冇咩好驚訝

又估唔到越南仔打得幾好

睇好邊面後期

隻羊唔好鳩開大啦

LW會自爆

蛋黃啦，冇人打得入蓋輪貓

LK*

隻酒桶偷龍都偷得蕭耍過人

DWG LCK之恥

on9

咁樣比人偷

ad咪得

越南仔：冇人係野區可以贏到我

邊隊先好驚訝

3tp

即刻敗番

又自爆

好彩冇俾dwg拎到ed

貓nerf q都唔影響 佢後期補得好撚多

越南班教練玩緊過山車 笑撚死

Canyon 行咗出去

鬥自爆

隻炮娘真係好撚勁

LCK之恥

哇 會唔會太精彩 屌 入圍賽

呢D先好睇架嘛

靚到
精彩

LK智商>>>>>>>>>DWG

LK

菜鳥互啄

好撚好睇

dwg 真係笑死

睇到吐血

clssssssssssss

第一場就咁好睇

玩過山車咩屌

比人智商壓制

咁都羸
全部teamfight都輸

用腦打機

LK做得好

蛋黃真係

教練智商屌打韓仔

俾人連重兩野object

打得好激 但通常得第一場激

Lowkey !

逆轉中嘅逆轉

而家除左LPL之外所有隊都輸過比外卡了

蛋黃

高手過招

lck好心就正正常常bp la
唔係唔記得skt 1557啊嘛

DWG

蛋黃真係得中上超班
CANYON啲重撃

HKA > LK > DWG

nuclear 同 canyon

有hka做版都仲敢膽放炮娘

CANYON廢到

WORLDS FINAL
HKA vs LK

wadiu 越南仔真係有腦 係d操作差緊d

你俾lms落去打應該贏左
GPL 霸主靈氣

唔洗再見到Garen Yuumi bot啦

Nuclear

下路仲廢

好想睇lck入圍賽收皮

PLAYIN無LPL打緊係啦
上年EDG先輸完

炮娘依個PATCH 真係打中打上都得 痴9線

第2場冇得再咁玩架喇

好明顯Nuclear廢 條友除左識Kaisa其他英廢撚到仆街

係16強嗰隊越南唔知會點呢

NUCLEAR 完全無用

DWG真係好廢常規賽第一真係信唔過

VCS>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LMS

lck 真係唔啱哩啲bp

唔關有腦 ,中期打得on9到係韓仔垃圾係咁比人打到baron 個重永遠唔中

炮娘次次世界賽都屈機。。

CANYON同NUCLEAR真係

佢隻KAISA都係NUCLEAR EXPLOSION嚟

常規賽第一係仲唔信得過既GRF

老老豆豆,DWG拎哂vlad+akali都輸

血鬼同阿卡莉已經係NUGURI同SHOWMAKER最勁嗰兩隻，越南贏到真係士氣大增

Hka只係gpl霸主靈氣護體

S7嗰陣先搞野，8強炮娘100%勝率，4強0%勝率，FINAL更加唔洗講

Hka原來咁勁

全部都比SKT屠，睇黎今年LCK可唔可重返榮耀都要睇SKT柒唔柒

平時carry到係因為仲有隻jg出力
但今場連jg都賣笑

DWG返歸時
會唔會直去左 北韓

我都覺得lck果邊組合勁好撚多
咁樣真係好柒

Yummi點打27k

呢場智商+重擊壓制

你老母 越南仔中後期完全唔知要點打
揀tf shen 玩5mid aram
然後dwg 可以咁都輸

7.2 k

操作到就勁既，但今埋又急又廢得showsmaker carry

多謝DWG令HKA睇落冇咁柒

越南仔隻炮俠真係好野

就算dwg跟住連贏3局 輸呢局都夠韓國fans屌到爆炸

越南=野區之王

根據經驗 都係韓仔連cup 3局架啦

韓仔以前都輸過俾俄佬啦，EDG輸過俾巴西

越南仔直接落3-0

同美國佬打得多係唔同啲

越南:美國越戰都無贏過我地,你收皮啦

打咁耐

陣間邊有時間睇cg炒車

LCK outdated

royal 咁廢真係無咩可能seed 2最廢我覺得

咁3-1 其實好正常
就算係playin
上年四強C9 G2 都3-2 3-1

點會啊 呢場前期大爆炸先輸姐
仲要後期都追返
越南仔偷足三條龍 都輸
最後dwg心急先自爆輸左

正常睇落差距都好大
除非dwg心態爆炸 操作變晒形

叫做穩 其他都好撚廢

: Canyon：Dwg訓練賽未嘗一敗，更想打Ig，想避開Fpx
: 孫笑川實名點v掛壁媽
: Dwg打野canyon最近接受韓媒採訪，提到來到柏林之後，訓練賽從來沒輸過，並對自己入
: 圍賽小組賽的表現並不滿意
: 後面記者問canyon如果進入小組賽，更想去哪個小組，有沒有想要遇到或避開的對手。
: canyon回答，想避開fpx，因為他們的打野很強，想遇到ig
:
: 雖然DWG真的是不同等級的隊伍
: 但還是希望來點爆冷

dwg: 訓練賽未遇過智商咁高

想避開fpx
但fpx唯一輸嘅場就係對ig

TL講到明話DWG黎D組就變左TL同IG爭第2出線

lk打DWG有GAME5既話我落街裸跑

如果越南仔仲有cheese strat 就好睇

留名 勿走數

dwg有血鬼都輸 有少少心涼

又玩桶

有啲難
應該3-0完

又tf

偷到一場已經好好, 團戰差太遠

訓咗無睇？

Pyke top

係咪想講lk 3:0 dwg

蛋黃第2場會唔會嬲到屌打
老實講佢地明顯係學以往SKT個種玩法黎藏招
你唔BAN就繼續用
nuguri大把前期壓制英可以用

Lk 3 dwg 0

水鬼top 不過hani用

係咁幫LCK含撚做乜鳩

吸血鬼都叫藏招

LK 3:0

有game5我自含

佢意思應該係 好似之前faker場場球女一鳩樣
除非你打爆到faker隻球女 如果唔係佢就場場球女

nuguri話對手唔ban就一直用

之前見Canyon 一直打得唔錯 啱啱就即刻派膠
DWG都係得Nuguri Showmaker 靠得住

越南仔拎住個屌打陣前期優勢正面團戰都打輸
你唔係咁都含得落呀

canyon頭先個場操作無問題
但佢搶到是但一隻巴龍蛋黃已經嬴到

我冇幫越南仔含 係你DWG一劣勢就出黎洗太平地姐

the shy之前0/9/2你都含得落啦

矛事既

哇屌隊lowkey真係wildcard黎?

又TF

但呢隊野又俾HKA屌打完

又Kaisa

仲拗
無jg駐上個場theshy就屌打對面嬴game
對面中野駐theshy ig中野駐下肥jkl肥到on9一樣連會戰一開波就比人秒搞到輸game
跟住怪上路

dwg

蛋黃係咪TITLE到咁

俾人撚

重有人同條on9嘈我就block 撚左拿

屌 靜靜地farm 唔好嘅搞咁多野

Nuguri

DWG真垃圾

嘩屌

唔想dwg贏

上路輸咁多兵既

越南成個賽區係唔係炮娘非ban必選
GAM noway屌打FNC
今日有LK 慈善佬屌打DWG

早交閃咪冇事lo柒頭tf

showmaker 舉到手軟

tf 又柒

俾人戰術壓制

pyke打唔嬴鬥士

咁撚樣可以放左條火龍

爆炸

隻tf 咁廢無得打

虛火

上路做咩唔拆埋先走

淆底

DWG開巴龍嗰下臨smite 嗰下
佢走咗出去 搞到要Flash返入去smite
之後smite唔切

要瘋狂打團先有機會

CG會唔會打到聽朝..

Pyke打團戰 5R

呢啲咪教練 即係唔會口硬 一黎就ban星朵拉炮娘
即係唔會放5場加里歐咁醒

啱啱翻到屋企 DWG 而家 3-0 未

全世界得一隊玩得掂Solo Pyle

視野壓制

個陣係D 選手硬頸喎
風哥有問過BAN唔BAN
但冇人理佢

得fnc玩得掂

咁咪柒囉更顯得金教練被隊友相信既地位

岩岩以為又要比黑人招r搶巴龍

準備3：1

BeryL 隻牛真係

望到Nuclear條友個樣就唔開胃

越南仔下場唔出奇招真係好難贏蛋黃

jatt啲圈圈到底做乜鳩

金教練唔講野既 純休息

Nuclear得Kaisa Xayah 係穩
但打DWG又要針上中路嚟ban

本身根本唔會贏到蛋黃,算執到啦

Nuclear Yasuo

gg

Nuclear當自己Perkz咩笑撚死

今次仲唔核爆

Q?

EU copycat

nuclear唔r

arifact 玩返 akali 係唔同d

隻上路廢到

無視野都敢亂行
依班越南仔都幾好意識

兩個咁都唔洗死

又可以下場了

nuguri傳得咁撚後

呢隊dwg 入到都係16強料

團滅

撐越南

食完巴龍俾人ace係咩玩法

4打5

俾隻Gnar一拍四

nuguri穩過頭 係咁後tp過黎

蛋黃隊

越南凱莎肥左仲有機會

DWG打越南打到頭破血流 點打LPL果堆

入小組賽一定係B組D組
唔洗打堆怪物隊我覺得出到8強

蠍子幾雷下

呢隻英係比賽係咁
成日都會柒

又係咁

點解係都要行果邊。。唔係第一次

g2都比越南打到頭破血流

依隊越南仔完全無早幾季D越南隊個種惡過狗既感覺

對面隊都唔出水銀

賽區實力問題
越南仔打起交上黎真係唔會輸蝕，就係呢啲細微位做得唔好先會咁
好多外卡賽區都係咁，佢地識打交識捉人，但係建立完優勢之後成日都迷失方向，妹到俾人打番起

隻kaisa

seed2黎架炸

seed2仲想點
惡過狗個隊係seed1

好能廢

DNK

汁一局算係咁

已經打得好好
但係依家META係ADC再肥都係一個唔小心就會死/殘血搞到打唔到輸出

Dwg得兩條友出水銀

根本冇人驚佢

越南出秘密武器未

dwg教練話playin輸一場仲好
果然突登輸一場

又出新奇英

有預感今場越南會大勝

唔趁早輸一輸既話驚以前帶LZ咁樣6-0掃小組賽跟住比人30掃出局
不過上季帶IG贏冠軍即去蛋黃又入世界賽真心勁

DNK支矛

老老豆豆LZ係俾冠軍3-0
唔算柒啦

完啦
連Nuclear 都outplay

點解認為自己2V2夠打

當年既銀河艦隊
Btw愈睇愈覺得依隊越南仔對CG都未必偷到雞

on9 酒桶 害隊友

DWG輸一場成班overreact到

打陣地戰就要輸了

好撚悶
快d下一場

cg連uol都輸
一陣輸土耳其就真係好笑

CG真係好撚慢熱
依家應該進入狀態喇掛

d基本功差咁遠 偷到一場算係咁

12點先打定休息一陣？

BYE NA

Huni

點睇G2 & IG同FPX?

jinx 正

CG依隊野個上下限又係睇HUNI發唔發瘟

蜘蛛

CODY THE CARRY

Ryl幾廢下

依件EU CASTER真係好垃圾
俾返DWG個兩個俾我

又話ryl係最強外卡

外卡水準係提高左，但係都唔夠四大打

下我覺得最撚廢果隊

呢個韓仔中外援真係最撚廢果個

前hka韓援

cody sun肯定係NA top 3 AD

依兩件caster平時睇EU都唔覺有

最撚廢個隊係isg 姐係hka要打個隊

3年carry3隊唔同既隊入世界賽
唔計na冠軍仲勁過大清
佢未黎之前cg連季後賽都入唔到
佢一走100t連季後賽都入唔到

左邊個個唔係LEC 右邊個個係 今年開季個陣俾人屌左排

Huni藍寶好似放親比佢都贏，但點解skt嗰陣玩藍寶玩到比人屠

連hka都唔要既三四線韓仔
咁撚廢仲要學人玩LB

佢喺skt玩藍寶其實都係羸多

佢輸都係對smeb. Khan個類

右邊個件真係無印象
可能太差唔記得
LEC有個帶4方框眼鏡又係廢到無論
BTW蛋黃個場唔係TSM JATT黎咩

Lck打外卡都輸到一場

可能係冠軍ad bang既問題

15勝3敗
你講佢比人屠係咪講緊打kt比score係頭6分鐘捉到0/4/0個場

未見過多蘭戒 藍寶 阿卡莉 吸血鬼?

易到

Game3 輕鬆

巴打好好記性咁都記得邊場

C9又黎

又想燈

呢隊垃圾入到SEED 2 真係唔知巴西仔點解可以輸

cg又唔係tsm 咁易燈咩

服撚左huni
整隻咁既野打上

2:0 獎勵下自己鳩玩啦

對面咁撚廢仲唔藏招兼玩下野咩

Blitz

WOLF LOSE TO THIS

20分鐘gg

垃圾外卡

EZ 都贏jayce 真係廢撚到

呢句野唔係當年有人串C9結果C9 reverse sweep咩

Huni串撚到

唔係早排LCS決賽 咩?
C9 2比1領先TL個陣發Tweet話多謝jensen為c9帶來第一個冠軍
之後連爆2場

garena 連估賽事都係想屈一幫錢

無咪無囉
你多咗出黎洗死咩

兩枝血水 有血有AP 普攻多5
仲唔夠咩

SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG

衰仔`幾時同我玩LOL

洗起來 兄弟們

正nba同暴雪單野搞到好多外國人係twitch chat度spam

SwiftRage 光復香港 SwiftRage 時代革命

Del jor
電腦宜家淨係玩r6

有無人一齊睇 HKA 出線？

有 FREE HONG KONG!

mod係咪自己友

SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG
主台幾萬人係到刷 手足一齊

唔比打中文

中文班鬼佬都唔明 一齊刷英文好過啦 要打中文去G社台咪得

中英文台一齊刷

Lm睇hka入圍打柒班支那狗

刷佢老母

應該真係變網民大戰 最好拖到隊lpl入唔到knock out stage

等訪問 果part

鐘共肯定落order 唔講得野

FREE HONG KONG

Hka會唔會比第2輪最弱個隊外卡屌打

時代革命

U哥玩星朵拉

試下水溫
最好換去中路
趕走廢柴東山

新logo幾型

個個都spam 一樣嘅嘢
同spam bot 有乜分別
轉吓emote 同sentence pattern 啦屌

冇記錯u記以前打中路出身

hka好廢

燈

中文台係咪睇懷眼

ISG太廢？

佢地識條....

TF死一次都已經出左三相加水銀
akali一件大裝都未有

有人觀眾大叫free Hong Kong

不如考慮下改制
各區出多隊打資格賽
唔想睇外卡呢d垃圾

幫到咁都0作用

咁你都要俾外卡機會

屌你老母
我打
SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG
比佢BAM撚咗5分鐘

isg

hka抄晒lec meta

而家要轉打其他，再打呢段當你係spam

機率低過0.1%

條友復活完唔郁 自動ff

證明台仔如果想拎冠都係要靠香港人

機會率係0啊

Mission 都冇a

唔想睇咪唔好睇等小組賽囉

臨爆主堡 d人講咩

冇外卡仲叫世界賽？

唔好唔記得lms都係由外卡打起

ROX vs ANX

依隊野好可惜
當年好似趕住返屋企打wow
8強就收皮

繼續李星

全球流3 tp

場場3比0
下年不如淨係比一個位外卡等佢地自己打生打死算啦

3z勁撚到

柒dive

依個係對面on9多jg位置未搵好咁dive

哇ez呢野

哇 AKALI

akali肥起

Akali 靚到

Balanced

換走東山佢啦
咁樣落地真係on9

unified打中mnm打ad la

佢玩得好咋 已經nerf咗好多

Mission嘅作用係咩

呢隊垃圾都輸 隻中路TF

團戰開大睇akali

5個正正常常入到分組賽都好多機會0-6

何況仲要有個troll Confirmed 0-6

東山真係好撚廢

放心 外卡仔一定throw l

C9 發夢個陣

紅卡東山 regi bro

隻tf 係咁紅牌係想點

垃圾台仔

以前lms咁勁都係有個勁中路
westdoor maple toyz fofo(今屆)
今年仲要係中洞 4打6點贏

中路埸埸都練角

換走個中路啦
拖累成隊

都守得OK，未推爆inhib

Fo哥就算啦
正宗池中無魚蝦自肥

3火2土

三火龍 ...gg

mission 閃入去1打3

點打呀成3條火龍

東山真係...

飛又飛得衰過人

唉屌你老母收埋東山啦

Mission玩撚返麗珊卓d躺分英算啦

Ad逆命有咩咁特別 勁就勁係第二件裝可以出火炮
Btw 打團戰邊有咁多機會比你走a

正常ap向 第4件裝出火炮 後期一張gold card& q 技就可以打到人殘血

akali入唔到場

啲裝都秒唔到人
不過韓仔又係無謂
點解想拆埋隻眼先走
camp唔到人就退啦

U記打中 MnM打ad啦

根本隻akali攞左咁多頭都係成個姑碌咁
南美仔隻ad先係真carry

fnc 個隻幾勁 只能講係睇人

一早就要啦
東山條友電競傭兵
係勁就比人留起啦

TF出魔防唔驚akali
係錯在個波比akali肥起滾雪球
正路TF係應該支援滾雪球
咁樣TF就可以一直壓制住akali
但東山隻TF真係等運到

上面嗰啲踩完外卡廢 即刻贏俾你睇

唔好再燈自己友

求下東山玩返d 混分角算啦好嗎

講果個一定冇睇前年HKA點柒啦

5.1k

成班唔記得HKA係唯一一隊主要賽區playin出局嘅隊
喺度起勢燈

我真唔撚明東山點解唔玩麗瑞卓

上次2nd seed打fnc
今次first seed打外卡都輸真係執左佢算

東山打左咁多年 個champ pool仲係咁淺
拎隻刺客出黎睇下好冇

你會唔會對佢太高要求
條友玩咁耐都係廢
勁就唔會走黎走去咁多隊

HKA最後會唔會小組賽都入唔到

拎刺客出黎你仲驚啦

重播？

屌又pick ez

再pick tf就唔睇

咁有自信處理到akali?

屌，真係得果幾隻，飛機，砂皇，麗珊卓，星朵拉

屌佢真係黎黎去去都係庫奇沙皇星朵拉

東山個pool會唔會細撚到咁

打左咁撚多年

仲有柔依既 岩岩好一隻手

做乜鳩個bp

世界賽竟然係3Z最穩

但唔精有鬼用你話好似西門咁，得幾隻但精就話姐

飛機沙皇麗珊卓星朵拉逆命
多一隻都無

睇HKA BP真係好撚悶 春季到依家WC 都無撚變過
人地其他隊BP都可以心跳加速

3z今年係幾勁

FREE HONG KONG
STAND WITH HONG KONG

唔係HKA 本身LMS無乜突破
其實LCK都係 係EU比較特別

FW一早棄左雙水貨既話就唔會咁折墜
都岩嫁喇 屁孩左咁多年 係時候收歛下

屌 我都想咁講

HKA似收皮

琴日有人話呢隊isg 最廢，真係唔知點最廢，royal 就真堅廢

HKA廢姐

可能係HKA廢姐。。

開得咁靚都拎唔到頭

kaiwing靚開都冇用

hka ho ball

Kaiwing之前區域選拔賽話有秘密武器 想問出過未

做咩唔ban阿卡莉

ISG係邊到嘅戰隊

淨睇對線都唔係最廢啦

今場啲龍咁廢就識得拎

UOL 勁D 正路就,但呢隊好似對線基本功最好

Hka咁保守好撚悶

係每次都係靠拎Corki拖後期

U記 kaiwing呢場幾勁

U仔真係幾勁

第一次真心幫HKA加油

拉丁美洲

頭先唔係輸7k咩

嬴到HKA就變勁
有冇諗過HKA啲基本功都係廢